緬甸示範點樣非暴力捉鬼

好難忍手喎，對方真槍實彈殺自己友

所以你係咪真係明白點解唔可以捉鬼？

咁到時上假髮畫假眉又可以出番黎做鬼

香港人就會
話好撚唔文明阿 我哋唔係支那人 唔可以剃浸豬籠
咁樣搞到人哋點抬頭做人

如果係男鬼，就唔會咁好招呼。

會唔會輸民意架？

非暴力點輸民意？

真係好醒目

-o-o

二戰時歐洲民眾都係咁對待內鬼

唔捉鬼根本係警方臥底散出黎嘅口號

再用刀係頭/面介個卐字

咪就係從來都唔係上面講嗰個問題
最後咪好容易演變到又捉錯自己友 跟住剃就自己友頭囉
2021都係唔L明

邊個沖邊個就係鬼

有槍係鬼，火魔係鬼，衝擊係鬼

有d人本身光頭嘅點算

右邊果個隻眼,細個考試可以同時望到隔離左右位既卷.

剃鳩到自己友咁點 捉鬼撚死全家
嚟到香港嘅大隻就光頭會係咁嘅原因

大隻係鬼，真手足係學生邊可能咁大隻

可以先法制人架嘛，先剃人頭髮唔代表唔係軍方嘅人

馬鞍山天橋出現過啦

熱狗豬話唔可以捉鬼，怕激嬲警隊臥底

咁緬甸好處係啲鬼無咁多
同埋我諗佢地有方法分到，（語言術語）
唔似港共係上面搵人，又有經驗

可以係卧底屈返人轉頭
到時得一個人既唔敢出黎示威，驚證明唔到自己唔係卧底
兩個人一齊又容易留低蛛絲馬跡同比人督灰

唔同區有唔同做法

載假髮咪破到

連鳩毛都剃埋

雨革咪咪鬥捉鬼lor

你真係唔知14年點輸？

輸民意

捉鬼害處永遠都多過好處
所以前年先會玩快閃、冇大台
目的就係將鬼既影響減低

真係太仁慈

直程要面上刺青，等佢成世做狗

最後係演變成鬼捉人。然後就鬼多過人。最後D人就死曬啦。

香港人太過教條主義 墨守成規
捉親啲鬼都係錯
真鬼又捉唔到
咁撚柒 梗係唔捉好過捉

唔捉鬼只係解決到friendly fire既問題，內鬼起底捉人, 煽動，假消息之類其實完成解決唔到，亦無乜方案解決，受既傷害其實都唔係少數
無大台既弱點基本上已經畀對面摸清晒

咁你覺得應唔應該捉？

咁本身光頭咪唔可以出來反軍政府？

無計，所以點都會輸

其實咁係侵犯人身，一樣係暴力
不如唔靠得佢哋咁做有咩問題

應該個頭頂刻着個「支」

咁就係人都知佢係賤種

你點知佢係鬼？ 19年好多單捉鬼捉著手足喎

撚夠膽做鬼 對面班自己友當恐襲咁打 老雷公咁遠就開槍 同埋如果班軍佬玩埋身打 我又唔見緬甸人有縮

捉你老母鬼

好記得有兩個FA俾班和理非屈係鬼，要除罩又拎晒背囊啲嘢出嚟證明

最後一句對唔住就算數

但人哋個樣曝咗光，之後重點出嚟行

刻個匪字喺額頭度

手足就係前邊打，班撚樣就係後爛放火
最撚慘就係班撚樣以為自己好有貢獻